太空卡上台 sales入

有張一卡雙號既太空卡
香港個number想上台
3g plan都可以
剩係拎黎WhatsApp上下連登

不過上左之後大陸個number有冇得keep？

大陸號碼一般冇得keep,一係你返去出呢張卡比你個間公司，你張卡係邊到出既？

聯通
過去問有冇得單出張大陸number既卡？

單出大陸號碼一定唔得，如果係兩個號碼一齊上台佢應該比。